你畫人、樹、屋 我幫你做心理及性格分析

純9UP
今日3點前留言我全部都回

🚶🏻‍♂️🏝🏠

sor頭已側

thanks 巴打！

從圖睇得知你係一個好鍾意熱鬧嘅人，因為你畫左５個人
呢５個人喺方向同形態都相同
代表住你想搵一班同你志同道合GE人

從５個人四肢同煙囪得知，其實好有火，遇到不合理事情一定出聲同抗爭

從屋ＧＥ畫圖知道你比左好多限制自己，因為畫左好多格，屋係代表安全同最自我一面
格則代表一Ｄ過往成長GE一D經歷，或長輩比你教訓，所以你做每事前都會三思怕會做錯而受到之前的教訓，建議跳出自己框框多試唔同發展

樹則代表潛意識你有好有計劃，因為呢棵樹只夠２個人遮蔭，所以你種多棵希望大家都有得遮蔭

唔好介意公司電腦好多字都無

唔該晒

自膠

唔玩喇，原來咁辛苦

做埋呢幾個算

呢個先岩

留名待笑

從人屋樹知道你係一個好有規律ＧＥ人
你畫３樣嘢都一樣高

同時你ＧＥ方向係向外意行背向家
等如你好想出走見識世界

而書則代表你多舊魚又冇知識
你幾時見過樹同沙灘會一樣大
同埋我叫你畫樹又畫埋沙同水

搶生意wo

樹則代表依靠 你樹好大 但人則小並靠向樹
等如你內心好空虛好想搵一個依靠
你希望呢個人可以比到安全感你

喺人方面因為個身同腳分開
得知你係個甩頭甩髻欠缺計劃
做事粗心馬馬虎虎無黎撚用

而屋方面見
以為係煙囪其實係濛你條Ｊ仔向外露
則代表你有露體傾向
並此得到快感射精

你有ＰＯ？ 我唔知呀SOR

我屌你老母

唔該晒！

簡短版ok 架啦 thx 巴打

Thank you~

都幾準既巴打 特別係屋個part 因為某d 經歷所以俾左好多限制自己
唔該曬巴打

你頭&門方向都係望住蘋果
得知抽抽你好肚餓
但係你唔夠高所以無得食

同時蘋果=禁果
則樹係女神
你潛意識都知自己配唔起佢
永遠唔會追到佢
只會有得睇無得食
7個字：你永遠唔會成功

謝謝

我又玩

你有錢收就係生意
呢d趣味性既post都唔俾其他人開你都幾霸道

從屋同樹圍住你得知你而家有Ｄ進退兩難
你而家應該有一Ｄ挑戰，好想嘗試，你同時又覺得自己會成功
但你離唔開跳唔出呢個comfort zone，一Ｄ安穩ＧＥ感覺令你對挑戰卻步
而屋喺後面則代表如果你真係踏出comfort zone，你都好希望家人會做你BACKUP，做你後盾，比到支持同鼓勵你。
同時見你人ＧＥ方向靠向家代表你好愛家人，好鍾意你個家。

講下笑
得閒交流下
勿認真

書?樹?
點解咁都可以打錯 垃圾普拼?

Thx 丫巴打 唔好咁快放棄 要玩到三點

Thanks!

呢幾句我突然想起一段回憶
以前細個（幾十年前），公屋有好多榕樹同公園仔，
有 d 人會教太極
咁小朋友係貪玩，隔好遠扮太極動作。
玩玩下教果個人走埋泥同我講學野要比錢。。。。

呢件事我一直記向個心
偏偏有一個地方台灣，就係超多呢一類人
怕你偷師，偷學搶生意

thx bro

感謝你

從你畫ＧＥ嘢得知絲打係一個好有愛ＧＥ人
因為好多嘢都係緊扣住或連繫住一齊
你唔自私唔分你我，唔介意同人分享，好似樹咁，３棵一樣高，等如你唔會有階級觀念
你應該同你果圈知己個個都咁ＦＲＩＥＮＤ，你係一個緊扣關係者，或者係和事佬

喺家方面，你希望返到家中可以做最自我，家人已經為你安排好一切，
你應該係好聽家人話，因為唔想佢哋唔開心亦知佢哋唔會害你，所以你會跟佢哋覺得最好而行

你望向家，等如你有時做時太多瞻前顧後驚做錯決定
或者你好想問過你最愛最信ＧＥ人先去行，唔想佢哋唔開心或擔心

我用速成但較唔大Ｄ字睇得唔清
ＳＯＲＲＹ

唔該哂！

感謝樓主

唔好嬲啦

thanks

Thanks

你將自己放到最前，等如你希望受到重視，人群中你都希望做領導者
亦如個「大字」一樣希望自己變大變強
從而保護一Ｄ你著緊ＧＥ人和事
見到巴打呈一個大字去擁護自己家人

從樹估計巴打係一個性急ＧＥ人
係有小聰明
每事希望用最快時間得到所需
但就因為快而有時忘記打好根基

Thanks 巴打

巴打係咪心底有Ｄ唔開心
但你呢刻唔想外露亦唔想再諗起
而呢Ｄ事係令你成長有好大關係

從你４肢同屋門都有Ｄ唔開心
你好希望將呢Ｄ唔開心往事藏於心窗
但往往喺靜下時又淡淡記起
你唔怕記起呢Ｄ往事但你性格就係堅強
唔想將呢Ｄ事放出黎比其他人知因為你唔想別人唔開心
亦知事已過提黎都係咁

樹畫到好遠
潛意式欠缺安穩，感到有點缺失
令你冇安全感

Thx

屌 笑撚到仆街 好撚on9

Wa 屌 巴打真係9up咩？ 都講得幾岩

唔該巴打

麻煩巴打

thanks巴打

感謝樓主！

9UP左你先

你重視家 好鍾意家人 亦關愛家人
好似當有人回來時你地全家都會歡迎
但同時著重私隱，你屋好大等如你希望大家有自己小天地，有時都想自己靜下

絲打你係一個有自己一套愛思考ＧＥ人，會同人講自己ＧＥ事，亦接受別人意件，
但最終決定唔會被人左右

有棵大樹屋旁，呢刻感到安穩，但有分枝應該過去有受經歷對某人某事有所芥蒂，對住果Ｄ人和事會特別小心

渣ga

再咁真係下世紀都未９ＵＰ完

比我９ＵＰ過果Ｄ， 講返中唔中好嗎

唔該巴打！

矮撚同意但冇女神

謝謝巴打

巴打係一個表面好開心ＧＥ人，被好多榭圍繞住令你，你呢刻無太多擔憂或要煩ＧＥ事
屋方面知巴打係一個四四方方ＧＥ人
唔會對人衰亦唔會對人太好，
係一個有禮貌ＧＥ人
因為有時禮貌係出於見外
唔係唔想同人打交道
只係唔想揭低牌比人睇到
怕被傷害遺棄印以有時刻意對人生外
唔想別人入自己內心
唔上心就唔怕失去
所以圍好多樹牆

多謝你！ 我覺得好準！你真係9up!??

棵樹係jer 果個好期待

依個幾有趣
依位人兄好封閉自己
覺得自己無咩野另
缺乏行動力
而且應該非常吾想留起屋企
屋企對你黎講係個籠
內向，緊張，容易焦慮🤣

會feedback

Thank you

錯，哈哈，你要用另一個角度諗

唔該

想試下 thx巴打

覆咁多人，辛苦哂

有興趣玩吓

見依位咁認地起a4紙又畫得咁靚
我就幫樓主幫你解🤣🤣🤣🤣
相信你自己都了解自己
好少會有混亂既思緒
大部分有事既時候 都會可以自己好好咁處理
你係一個願意同人分享既人
同時都願意同希望被他人了解
不過你會有時過度關心同其他人既人際關係
所以你會容易吾開心
做事會好仔細 你係一個追求完美既人
睇你幅畫都知啦已經
為人都簡單同埋純樸
你覺得準我先繼續解啦

唔該哂巴打！辛苦哂！

我既直覺叫我咁畫

Thank巴打

麻煩你喇。好耐冇咁畫公仔。

弘b 咁犀利嘅

唔該哂

貼多次先 唔該樓豬

唔該曬

絲啊

你係覆緊我？😂 重訓緊教

House-Tree-Person test

謝巴打

辛苦了

唔該樓主

thx

唔會心理變態瓜🙈🙈🙈

手機畫算係咁

圖中所見，你有一定壓力並已失心瘋
樓對於你嚟講有幾重要一眼睇到
為咗家人有安樂蝸頂硬上
不惜犧牲色相 拋頭露面 出去接客
最終生出花柳 龜頭腫脹 何其偉大

惡毒呢

麻煩你解我呢個

樓主要回我呀

Thank you,
唔該晒

Thanks bro

嘩

屋：其實點睇都唔似屋 我覺得似公廁
人：你裸體無著衫並擘開雙腿嘗試展露下體並不成功，並擘開口似係想放入異物
樹：有一D秘密藏於心低多時好想講，但唔敢宣告，因此你希望跳出框框

綜合幾點 相信其實你係一個男同 呢刻希望come out所以潛意識你想跳出框框，將呢個秘密向外宣告，
並唔排除呢刻你有所需要

手機畫

痴撚線 點覆呀

我朋友都想玩下呀
辛苦晒樓主

快手少少啦 百幾幅呀仲有！！

洗吾洗幫手😂

依家見到d煙囪都覺得係j仔外露射精..

勿走數

好奇

隨便畫，唔啱比例唔好見怪
謝巴打

係咪感到好寂寞呀？覺得呢個世界得返你一個？
屋外屋內感到好靜好靜。。。

因為被一次又一次無情傷害欺騙
你內心棵樹都枯喇，
唔係唔想對人有熱情
而係再無呢個氣力

你知自己可以做公主但偏偏用巫婆示人係因為你有戒避
到你完全相信佢先慢慢除下面具

lm

挑乸星

好呀 不過佢哋實屌鳩我

覆左用紙畫既先啦😂

大約你朋友感受同我呢刻感受一樣
連登無情 世間無情
種種人和事令到佢感到身心疲倦
好攰喇 明知屋喺前面但無力再行
就算聽到鐘聲響起歸家的訊號
但無力前行好想休息
但他知道不能
因為佢明白在他生命裡彷彿帶點唏噓

最後呢個，下面果D唔覆喇

好似幾有料

覆下吊頸個巴打啦 好怕佢有事

樓主咁撚on9都咁多人留

咪係

有無人分析一下

你信唔信我神打請你老母上來叫你減肥？

睇黎你吾係好鐘意屋企
你自己為人都好有戒心
就算有人肯聽你講
但你都未必肯講好多
不係好識同人交流
吾想人地進入內心
個人應該缺乏自信
覺得自己吾叻
害羞 會避免社交

輕輕一推，唔該樓主

大約你現在有好多制抓
令你唔能夠出走
但你眼睛想旅行
耳朵想旅行
爬樹，好呀健康呀
去旅行記住買旅遊保呀

好準啊樓主
我好有戒避心

其實你可以飛
唔好把自己看我那麼細
吸一下空氣再忘記

而且你好冇自信 自卑
會成日踩自己
而且個人無咩動力
覺得自己無人依靠到
屋企應該好多家庭沖突
自己因此而都好緊張同吾開心
你個人都會好保守

你係一個有好多秘密ＧＥ人
有好多秘密收喺閣仔上面
呢Ｄ唔只係你秘密而係你睇得好透
你甚至會睇我出你別人對你所講邊句真邊句假
閣仔上面有一個天窗 你會覺得毋須打開天窗
能裝不知 也算體諒

而且你對佢好好，會分享你努力而所得ＧＥ一齊成果

弘b走數

天手牽手一步兩步三步四步望著天看星星一顆兩顆三顆四顆連成線
好呀，開心呀
冇門代表你不想歸家
何必每件壯舉都需要理由 伴你去出走
快活而內疚 不管舉世追究
願扣上你雙手 自繁華浪處到沙丘
戀愛 能有幸這樣放肆至足夠

關關難過關關過
路直路彎 輕捲過百萬山
傲慢在攀 不顧風雨未散

揚長獨去 到天邊
從未介意冷雨冷 千里山水掛腰間
摘去鮮花 然後種出大廈
層層疊的進化 摩天都市 大放煙花
耀眼煙花 隨著記憶落下
繁華像幅廣告畫 蝴蝶夢裡醒來
記不起 對花蕊 的牽掛

除左第一句唔多啱
其他都中
唔該曬 巴打
好犀利

難道我別無異心 完全沒好感
都可以跟你散心 裝作假天真
當我伴侶為我等 我便會憎
憎多心的我太懂累人
難怪我越來越憎 遺忘自尊心
因一個放下良心 三個也傷心

麻煩樓主

本身諗住求其畫下
點解咁中point

因為你話曬比我知😌

畫少少野就睇得出咁多野真係好神奇
唔該晒樓主同呢位巴打
btw唔小心負評咗你

其實我好少用連登😂😂😂 負皮都冇咩野
咁岩我有學過 幫下樓主手😂

巴打 如果得閒可唔可以幫我分析埋啊
我知自己過左時間，如果巴打唔得閒都唔緊要架

搭單想問問巴打係邊到學？

謝謝巴打!!!

你係一個無安全感既人
你為人應該係想像力豐富
而且為人都應該係幾積極
你似係一個對將來有希望既人
盡量都吾會好關注過去
你對於新既事身通常都會係拒絕既心態行先
不過你會願意比人去了解你好
屋企既關係應該正正常常 無咩大既衝突

全中 巴打係邊到學架

多謝巴打回答！！！！！！

睇返樓主啲解答原來係行創意風
本身我都想學呢啲 自己major都係畫畫
不過我應該係識畫唔識睇嗰啲嚟

我睇書學😂

你畫既野直接反映一d野就黎
所以我比較直接😂

哈哈多謝你，其實已經hea畫同唔係a4紙
不過準啊，思緒亂到失眠
我係簡單純樸
叫做比較有要求，但其實好多時都大意
一係再畫張認真啲嘅？

真係有咁直接咩

樓主好講故仔咁講😏

吾需要啦 畫一次就準
第2次你諗點樣畫就吾準架啦

幾中下，樓主

點解仲未有人睇#35

一陣答🤣準備出街

答埋呢個得唔得

其實同第一次畫無咩分別，不過頭先趕時間hea啲
平時我應該會係咁上下

嗯咁解埋下半part 等陣😂

你係巴打？好有心謝謝你

係解答得幾盞鬼

我係真巴打 😂 你一定係偽巴打

樓主係解得幾得意

定係其實係我畫出腸 細路都睇得明

係啊
你學過點睇？

吾係 係因為你真係認真地畫 我地先睇到咁多野 我第一次見到人畫枯樹 如果你心情真係好差 其實可以同你傾下 利申一個未畢業的學生

睇書同上workshop

相信係應該好渴求得到人地既愛同埋肯定
你係好想有人去比係去依靠
個人有時都會不自覺地緊張 擔心 同埋焦慮
係咪曾經重有一d好大既傷害重未可以放得低？（傷口需要時間復原 希望你快d好番
我諗個d傷害 對你既傷害都好大 如果有需要記得要搵人傾
講住咁多先😆

樓主係咪睇左本心理學既書
利申：睇過個本書 又係教人用人 樹 屋 分析

你以前應該花左好多時間起一樣野上面
無乜方向感個人
個人除左無安全感之外
亦都吾想同人地交流內心
冇同人溝通既意願
係咪缺乏屋企人既關懷？
而且起屋企會係出氣筒既角色
好多時都會收埋自己內心既感受

我吾係樓主😂😂😂 但我睇過一本野叫繪畫心理學 但睇書吾會識解

推

係咪真係只可以畫人樹屋 畫到好似我果幅咁唔得

屋樹人係必須既元素 多過係無問題

Sor搭緊車畫可能有啲核凸

中，除左出氣筒之外

最尾嗰句唔明 悟性太低
Btw 唔該巴打

人間有愛

咁我慢慢等

可以呀

各位我要同朋友食飯 之前應承左既我會遲d補番

巴打好好人

遲黎先上岸

姐係點

佢遲過人POST但樓主覆左佢先
不過佢張圖係畫得幾好既,一眼就注意到
比著我都睇依張先

你個張起邊 我回歸了

點解得我係歌詞
唔明呀
講白啲得唔得

邀請你用紙筆畫多張比我 手機畫既我吾睇

係囉我都唔明點解打晒尖

樓主用左第2個AC? 定第2個人黎?
你跟次序覆就得

係度

我啱啱reply左米蘭張圖出黎

都話我吾係樓主😂😂😂😂
依個野係吾可以用手機畫
大家真係想玩
認真用張紙拎支筆畫
我都想認真同大家解釋
所以吾好用app

我自己係#152

咁好心唔好騎劫人個post
好無禮貌

其實我就問左樓主洗吾洗幫手既
我又冇解佢解過個d
如果你覺得我無禮貌你可以吾睇
但吾好亂咁批評人地有冇禮貌
我只係用番依個心理測試最基本既要求同大家講清楚姐
我只係想對依個test有興趣既人去解釋下我睇到d咩
如果你覺得無禮貌，我都冇野好講啦

又講得幾啱
你係喺邊個位睇到我有傷害未放低

吾話你知😏😏😏
但比心機 支持

等睇分析

宜家分析到第幾頁

推推～～ 麻煩樓主了

巴打講得幾中
我做決定係幾猶豫不決
雖然我成日想唔理屋企人諗法 不過潛意識都好似係會聽佢地講

X2

冇人理我樹屋同雀仔

你可唔可以 唔好再用個吾字 ？

😀仲會回嗎？

被騙了

我唔係成日得閒 比D時間我慢慢9up

thanks, 想睇下自己算係咩性格

樓主唔好走數啦 嗚嗚嗚